有冇見過人屋企父母係黃，仔女係藍?

父母藍仔女黃就聽得多
有冇調返轉嘅例子?

冇

Btw 仔女係藍既都唔會上連登

森美？

黃秋生

有

聽講燒山個仔好似係藍

70歲父母 40歲仔女咪會

有，中學同學。屋企幾有錢，6月之後又出錢又出力，日日屌爆警察/tvb，買黃店。

但個仔深藍扮中立，612話「兩邊都唔撐」，721之後話警察無問題。

識左十年，以前friend到日日見。721之後屌左佢一獲，就無再講野。

黃秋生
個仔藍

有, 我老母個frd, 不過係講緊孫都有埋果個年紀.
阿媽就黃到金, 7X歲.
個仔就藍到黑, 4X歲廢中(但有老婆仔女).
個仔成家都痴阿媽屋企住, 但佢阿媽其實唔like
雨傘果陣個仔仲癲到偷睇老母whatsapp FB, 打電話屌9 D黃絲老人家.
佢老母嬲到癲, 自此兩母子無野講
聽講最近反送中運動又黎料
佢老母同我老母講層樓射落海(之類)都唔比個仔

其實好多個樣奇奇怪怪既後生係藍

樣衰嗰啲後生多數都係藍

冇
黃黃生黃
黃藍生藍/黃
藍藍生藍/黃
點都黃機會大

燒山？

可唔可以唔好歧視樣衰毒撚

收唔收契仔

樣衰黃我自豪 好過樣衰藍

12.8 維園見
白領工會 招募會員

會員入會表格👇

堅👍🏾已fact check

你樣衰極都好睇過班藍屍
我J你 唔好唔開心

祝嗰位婆婆一生平安

呢啲人真係唔死都冇用

應該係阿媽經歷過文革個類野，通常3x部分以上都開始藍

我同我父母都係黃，但係我家姐藍🤦🏻‍♂️